點解熱狗呢隊mma隊 會有資格話人MMA

最撚狗個啲係曬熱狗到

人唔笑 狗都吠

阿狗mma 熱狗出埋功夫穿心腿啦

笑撚死
成隊除咗eriken同loris都係拳手嚟
可惜個會員on9

2隊垃圾都一擔擔ga la

Son都唔係拳手啦真心 成隊熱狗我淨係迷son

痴撚線